大字報應該貼呢啲

比nds們體驗歷史 比大眾肆意批評政府

大鳴大放